美國10年債息率差爆升

今日上過2.998%
今晚美股應該玩撚完
之前唔知邊撚個講破3%係條線

聽聞好多基金佬星期五見到媽咪面個post
轉晒買債息避險

炒過一次啦 唔京

買晒既話 債息應該跌wor

咪又係升

唔知一掂3%會點呢
好期待

反映6月會加息

好快會企穩3%以上

無乜野，預咗

3.026

加快香港資金流走？

上到7.8483

其實3係心理關口+程式盤條界。好多分析話暫時個頂係3.05